PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
<<<<<<< HEAD
=======
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
<<<<<<< HEAD
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
=======
>>>>>>> Internas
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
>>>>>>> bfc27bd13da2dcc4d6e907df925faf3229bcfa83
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
PERSONA NATURAL
Datos de la cuenta 
 El numero de cuenta es: 124233114
 El saldo actual de la cuenta es: 2000.0
 Titular de la cuenta Maria
Advertencia: Se debe realizar esta transaccion con el monto de  500.0 como maximo

Informacion del deposito a plazo fijo
 Capital Actual:20000.0 
 Periodo del prestamo en años 0.5 
 Periodo del prestamo en dias 50 
 tasa de interes 3.0 
 liquidez 20297.78 
 Cobro de impuestos 20.3

Informacion del deposito a plazo variable
Capital variable 1000.0
Interes variable 0.3
Beneficios del capital variable 150.0
Retiro del capital completo
